[iOS/PC] Gwent 昆特牌 (3) 踢走奶共暴雪

估唔到真係開到第3個post

今個賽季仲有一日時間
於香港時間12月10日下午5點結束（10am CET)
大家可以盡力打上R7 賽季末就有15鎖匙作獎勵

iOS版下載連結:

歡迎鍾意Witcher世界觀或者Card game既你黎加入昆特大家庭

新手請先用少少時間睇新手指南：

抽咩卡桶、邊到抄Deck、新手budget deck、Reward Point點用、課金教學、PC版下載等等 入面全部有講
唔該睇完再問問題

新手留意番改版就黎到
所以投資主流卡組要謹慎 尤其是松鼠黨

嘩 張ciri咩料

放張丁圖吸引下人
可能太激 下次都係用番d正常圖

留名 1個月前入坑 上左pro rank

ciri miss her so damn much

咁勁

發現南方玩SPY同POISON好好玩

新post留名

勁，仲係rank 13, 突然覺得自己好廢

正皮俾topic

有機會今日出patch note

留名
用緊sk bloodthist

上到pro rank 完全俾人屌打
結果呢個禮拜都係屌打下seasonal mode d低rank人刷每日獎勵算

啱啱整左套NR engine 見最近唔少人用 希望唔好nerf pincer maneuver

Nr其實幾弱
主要靠penis maneuver, falibor, philippa carry成個陣營

我見佢engine deck好撚勁 除非你可以好果斷cut左佢最重要嘅engine card (其實我都分唔倒邊張最重要...shani? Priscilla? Vysogorda?) 否則你遲1 turn action 就俾佢拋幾條街

試過用dwarves同佢鬥長round 豬到仆街

北方engine係只要對面冇解就天下無敵
但有解就弱好多
有d極端

我試過用蟲蟲 輸少少only

Exact7ly 我諗得NR control/no unit deck呢d冷門野先控得住 你同佢鬥point slam真係無得玩

又冇咁誇張 只要你R1逼到一兩張出黎 再留張解比R3 咁都夠打
又或者索性逼R2
我用吸血鬼打得贏

真係要摸熟佢d門路 對親佢地都驚

lm

你只要解到佢部分key卡
同時你自己副deck既點數都出曬黎既話 絕對可以打贏佢地
逼R2都係好辦法 逼到Key卡再pass都唔錯

未fact check nerf list?

未官宣都唔信

依隻玩上手真係好感不大

岩岩上官網睇原來會斬ps4 platform 見d 鬼佬好不滿

有冇玩witcher 3?

Why why

Do you guys not have phones?

update來了
快更新

嘈得好緊要仲話係smart phone 咁細個mon 點玩，但我心諗card game 有冇必要用咁大個display 玩

有咩特別野update

改左好多卡 多左個expansion

明明賽季都未完 咁早改卡好咩

azar蟲仔冇左deathwish

更新左?

好似ios only
可以去twitch睇trynet 佢評緊新卡

我用NR engine 打到R7
最驚syndicate 同埋 seize nilfgaard
Harmony 吸血鬼 我覺得唔夠NR engine 升點快

多左12張先手牌
可以換左tactical adventage

好似幾好

唔見有新keg?

岩岩開deck builder 都見到，無啦啦多左行

正
多左勁多玩法

不了
好似Mill deck咁 brick 9哂d卡

咁快俾人download
個season 都未完，做乜勁
但估唔到咁快又出expansion
Cdpr

又多左堆artifact 明顯係抄爐石quest card
又話artifact uninteractive 而家又狂出

吸血鬼deck有無大改or前途
啱啱weekend爆左王權
準備all in新手資源合一副牌

佢唔係ta咁
好似thronebreaker 咁放入deck?

暫時見到好多4p卡升上5p
等official再confirm

副NG assimilate 同mystic echo dwarves overprovision 左

Sk buff左spawn beast流同多左鍊金卡

Cdpr唔出pre order
無啦啦突發出expansion
搞到我冇得課金

Btw midwinter 2.0 incoming

同埋點解咁on9開驚明明靜音會出音樂喺公司差d中伏

我覺得係出左錯冇理由唔出pre order pack
btw松鼠好似只有矮人挨刀

下個patch deathwish有機會取代吸血

What is mind winter

點解咁講

怪獸張quest係deathwish專用

其實我卡下卡下R5 發覺其實今個patch既deathwish應該勁過/穩定過吸血睇下上唔上到R4

好似出好多新禮包

係咪應該買爆??

唉好慘 要見新工

NG咁多lock卡
destroy status呢張會唔會太op，defender如無物

如果你轉吸血可能唔會卡R5

NG要解你defender有好多方法唔差你呢張destroy status

一早要啦 真係on9

新卡list（英文）

中文旅法師營地有

岩岩諗住話下個patch玩deathwish
轉頭發現death shadow被nerf wtf

有冇得塞爆對面

死亡之影领袖能力改为：“指令：摧毁 1 个友军“怪兽”单位，随后生成并打出 1 张它的基础同名牌。”

即係用左隻怪就冇得再deathwish?

有
應該講緊以前deathwish可以每小局用一次，而家可能全局用一次

本身3+1+1
班曱甴仲要有2甲, 要3點先殺到一隻
殺完仲要收兩蚊
就咁睇已經值11點, 未計人地要用2RD, 保護到既ENGINE 既點數

其實唔一定係nerf
因為而家佢可以重用deploy效果 又可觸發deathwish
只能等patch出黎再定斷

新expansion trailer
音樂好正

full patch note:

Merchants of Ofir:

70張新卡

12張新STRATAGEMS CARDS卡俾玩家砌入DECK, 即係宜家先手會係戰場既TA

NEW MECHANIC: SCENARIOS 呢個要試下先知

同埋有好多新PACK俾大家課金, 課金 同埋 課金

極度懷疑係iOS方面出錯 搞到patch早到左
因此PC都被逼更新
明明pre order pack都未出 賽季都未完

求救
打到R13
解每日 D職業任務 唔齊卡 1鋪都唔贏 點算好

新手專注一/兩個陣營
陣營任務如果唔係自己擅長就直接換左佢
你課左咁多 冇理由一副成型既主流deck都冇

辛迪卡

中左第一刀

好彩呢兩日WEEKEND打左上TOP500
唔係今日都唔知點追, 俾佢害死

Bribery冇改
屌我頭先連續兩場比人highroll on9999999

點解新手要玩syndicate自己搵苦黎受
等多陣 睇吓新meta有咩主流 再考慮下轉陣營啦

明天新賽季, 有KEY獎勵
OR課金, 出左好多新PACK

我有副arena 未打完 會點處理呢

搞咩更新左仲入到 食個飯再入就入唔返

你未更新 睇下app store先

鬼知佢 即刻中刀咩
我玩到R13 都輕鬆打

係唔齊牌 解職業任KICK些小

神課

SirPumpkn 玩緊果副好似好好玩

如果你真係識玩syndicate既話可以繼續玩
syndicate傳送門版死左 但冇傳送門版冇乜大改動
只係nerf左azar既蟲 azar本身仲要3力變5力

我就係玩傳送門版

9成係IOS 唔小心LEAK左
局住PC出埋
夜D出DEV STREAM
都玩緊, 仲STREAM乜勁

話說有冇繁中消息 好多fd 想玩但係冇中文都係觀望緊

佢叫地 粗小小 用簡體字頂住先啦

最緊要體驗遊戲

如果英文好既 咪睇英文

冇人試過組織港台玩家去向CDPR請願
台仔上年搞過 不過不了了之

或者可以試下去CDPR forum請願
有冇性趣 搵個英文好既巴打開po

Startagem 係咪先手時 出現個張牌

更新完 而家爆左provision

叫佢解釋清楚今日發生咩事先

新手留名

我副有潛力9w既deck 好似改左版就變左廢物

中間

改左版解唔到任務
玩咩deck都輸
邊度有deck抄

有Thronebreaker普卡未分既人而家分得
好似分卡得益乘左4 wtf
要求cdpr賠scrap比我

出左幾個鐘, 邊有咁快

屌 唔撚係呀嘛

啲人全部新deck 一半卡我都唔識

點先知邊啲卡係Thronebreaker
佢都唔同你分類

Color bar 有Logo

屌

Fix左啦

而家又正常番唔通D大陸仔放流料

一隻SHUPE唔夠
NG仲要有多一隻

Ayy Death shadow直接送我上R4
賭5毫下季T1

Wa diu figgis 宜家spawn得1隻rowdy dwarves

Death shadow我敢講係buff
對面purify我再defender 點知我用技重新召過
直接廢左佢張Damien爽到瀨shit

dwarfs is deadddddd

Death shadow由每round一次改到一場只用一次
除咗可以用多兩次吸血鬼根本nerf咗好多

5000幾scraps掟落咸水海

Harmony冇nerf
有幾張新卡 幾勁

Elven swordmaster 4cost -> 5cost

而家好似玩得精靈鋪場
今個patch cdpr鼓勵鋪場
ST有elf SK有crow MO有rat

怪獸隊依家有咩強勢 仲係吸血?

個人認為death shadow非常唔錯
但建議都係等d高手開發左新deck再抄

From Africa with love

Dwarf merc 都係

真係廢到痴左線
你話好似mercenary加provision cost我都勉強砌到
呢家直頭收個combo皮

苦主+1

依家syndicate都唔知點砌 我依家蟲蟲成張唔要算鳩數

Defender唔要?仲係好勁wo

升rank趁依家，好多人試deck

可能係我新手唔識野
nerf完依家得個盾得4血又無deathwish 易比人解左又要蝕節奏蝕錢 感覺好傷
同埋想玩新卡咁咪犧牲佢 試下新玩具

D卡nerf都無full refund scraps

劉明

尋日有直播主玩精靈
睇黎會係T1
Story 卡睇黎會係大勢

帶artifact removal

都係等出meta report 先合卡
廢事浪費

真 琴晚啲卡 craft 3200 mill 800

事實係佢個combo 太屈機而家先係正常

大佬呀 你整少左隻dwarf加返我1power 我咪又係俾enslave偷你起碼加power加到6啦屌

Nerf哂d 4p
又唔buff番portal

最慘係patch 前睇唔開all in曬d布 宜家血本無歸

你估個個有enslave咩nf 10場咪得1 2個

北亡任務，Savolla
我揀左後者，好難揀

北方

砌左副玩status 既 deck 幾過隱

我都想試下
Poison ng

請問有無完整card change list

gwent 又更新？無啦啦見個app 安裝緊

Deathwish 廢左，冇得每局用

等meta穩定d先

搵到了

SY

Witch Hunter Executioner increased to 6p

Sly Seductress increased to 5p

Cutup Lackey increased to 5p

Azar Javed increased to 5 strength, Scarabs removed deathwish and reduced to 1 armor

Grand Inquisitor increased to 5 strength

NR

Lyrian Arbalest increased to 5p

Redanian Archer reduced to 2 strength

Redanian Knight reduced to 1 strength

Shani reduced to 0 armor

ST

Precision Strike changed to "Order: Damage unit by 1. Charges: 3. Once all Charges have been exhausted, Spawn and play Brokilon Sentinel", reduced to 16p

Elven Swordmaster increased to 5p

Vrihedd Sappers changed to "Deploy: Purify an allied unit. If you control an Elf, Purify any unit instead."

Dwarven Mercenaries increased to 5p

Dwarven Berserker reduced to 4 armor

Figgis Merluzzo increased to 5 strength, only spawns 1 Rowdy Dwarf on deploy

Sage increased to 6p

Pitfall Trap changed to "Ambush: After your opponent plays a card, randomly split damage equal to its provision cost between all enemy units."

Serpent Trap changed to "Ambush: After your opponent plays a special card, destroy the enemy unit with the highest power."

NG

Nauzicaa Sergeant increased to 5p

Master of Disguise reduced to 3 strength

Fire Scorpion increased to 5p

MO

Death's Shadow changed to "Order: Destroy an allied Monster unit, then Spawn and play a base copy of it."

Garkain reduced to 3 strength

Whispering Hillock changed to "Play a Deathwish unit from your deck"

SK

Svalblod Priest increased to 6p

Tuirseach Skirmisher increased to 3 strength

Brokvar Hunter increased to 5p

Drummond Warmonger reduced to 3 strength, changed to "Deploy: Damage 3 adjacent enemies by 1. Bloodthirst 5: Damage all enemies on a row by 1 instead"

Neutral

Lambert Swordmaster increased to 10p

Aguara increased to 7 strength

仆街宜家認真睇先知矮人nerf得咁勁
連蛇trap都nerf

好尷尬，而家54 lv儲左幾千蚊諗住過左60 lv先一次過開桶
而家出新expansion唔開桶又冇新卡

你講leader skill?

嘩 個陣營新手包好平下
想課哂

唉我屌
之前用哂黎合SYDICATE同矮人
廢哂

Same...故事教訓千祈唔好完season前all in布

老玩家表示：見慣見熟

咁又冇估到佢突然出個expansion既

係啊

岩岩睇清楚
呢張卡好op
自己draw最高cost(例如shupe)
對面draw最低（brick 9人地portal)

Exact7ly...
不過算啦反正d牌遲d都會整嘅..唯有咁安慰自己

Yes ar
同埋卡畫

加個order就差唔多

呢張新卡
秒殺status 卡 咩lock vitality bleed poison
同埋 秒殺defender

一出已夾埋落我副新deck 度
配埋張scenario 卡，幾好玩

仲要有6點 應該會幾快nerf

早買早享受 遲買....

搶到last say就唔驚

好在忍到手

都係，如果等唔到高power 唯有退而其次

講開呢d 技術野，想問下其實有冇朋友對戰呢個功能？
雖然無fd 玩但都可以同呢度d 巴打 過兩招

有不嬲都有
起碼PC版一定有

NG張新assimilate廚師又係超模
invocation仲可以彈artifact
以後實一堆NG

卡左喺rank8好多日，玩開松鼠但宜家更難爬

仲有4個半鐘加油

12 已盡力

I see..

btw 巴打id係咩? 想加fd. 一個fd 都無依家

d互相抽一張牌既卡，係R3有last say既情況下先出可以出多一張牌，因為對方出完最後一張牌已經當pass 左呢局，令到之後有一張都出唔到
好撚op呀

新卡舞女講到明要雙方未pass先得
其他抽牌卡要等幾turn/有條件先用到
算係咁

我係Reguna

岩岩果張係order黎

thronebreaker 果隻 mage?

其實唔明點解Lambert Swordmaster 改做10provisions
因為佢食住monster啲doom?
其他時候都無乜幾可用

呢張真係必入
都幾萬用

8minimun
10p合理

我都係 本來想合darwf 好彩無

點解有d新卡冇cost

果d係類似ta
先手先會用到既卡

冇邊張真係勁唔知出黎做乜

睇落好似幾好玩，等我睇埋witcher netflix 就貨金玩

玩左先啦
劇講小說
巫師三既卡驚講小說後

依家玩，儲定石等更新？

Lock
Scroll
精靈
都ok

玩住先又唔洗比錢
昆特內冇劇透

又更
岩岩先大更新完

Pavetta

我以為就改版添

又話今日season end嘅？

5pm香港時間

拿 呢個係你劇透 唔關隻game事

邊張係新assimilate?

Wa diu 7 cost only cls

張閃仲會扭扭下同戚眉
打機都要除褲

Defender末日

咁不嬲都有好多purify既
睇你留唔留黎打defender姐

大國掘起
張張超模

好緊張
Camp緊個top500 到5點

仲有一個半鐘
death shadow狂贏
睇下上唔上到R2

我放棄左
一上到pro rank就hea打無咩成就感
下season再爬過仲好

起碼打半個月先打到100場
再用半個月衝

大家點睇劇情
好似好戇鳩 到時一定個個帶解神器
一出即解 整整下結果都係無人用劇情

巴打主要用咩deck
矮仔nerf到陷deck鏟 下season要轉新口味

冇錯
呢個就係artifact既後果
冇removal可能贏
有removal即輸

我今季st, ng 最高分
下季 新expansion, meta又會轉

唉屌 垃圾平衡
出埋依啲包剪揼牌

啱啱先儲夠一副deck嘅布
結果轉meta
又要用副鳩deck玩多排先

我覺得佢調低d provision cost都可以接受既
不過就預左人人都塞d removal架喇
或者會有人用其他artifact去呃removal

唯有用defender保

以前一直玩開大怪流
今次改完death Shadow 砌左副Ruehin Death Wish
求巴打們比下意見

內戰比人用女夜魔偷曬你D Ruehin
利申岩岩偷左兩張

Season of Mahakam has ended

仲未派KEY?

開季先 等一 兩個鐘

Key is here

Nilfgaard 依家4費unit變得好廢 好難接portal

成功camp到 475位

唔係話跌4 rank咩
我上季R3跌到R6

以前跌5
上季跌4

今季跌3？

唔知 任佢up

咁神奇
我r0去r4wor

btw唔洗貨都有十幾桶抽

係咪右邊好d?

個人覺得左邊都ok
如果你主玩SK就右邊

本身玩st 但冇得機關槍 ，諗住轉玩monster 死聲

D大陸仔話電腦課平過電話課

港版應該差唔多
貨幣唔同 但實際價格差唔多
可以自己睇下先再買

分卡做成就賺key大法？

唔係好明

步驟:
1.合張普卡Whispering Hillock
2.用星塵將佢變閃卡
3.分左佢
4.重複以上

可以刷 spend scrap, spend meteorite powder, transmute a card 三個任

利申未試過

唔知有冇機會被ban
小心使用

不過我就一定會刷唔好周圍講

外國有人用macro分左8個鐘卡

Report
Bam

推薦各位新手去刷應該超多reward point
如果鬼佬用macro刷8個鐘都冇事 我刷半個鐘就唔應該有事
得三日時間可以刷(應該過左一日) 要刷就快手

帶定頭盔先:風險要自己承擔

點解一定係呢張卡

分左佢都有800碎？

唔一定呢張 用任何限時全額分解既卡都得
Whispering Hillock,Drummond Warmonger, Pitfall Trap, Serpent Trap, Vrihedd Sappers
最有效率係Whispering Hillock 因為係橙卡
唔夠資源既話Pitfall/Serpent都得掛 印象中佢地係紫卡 不過會慢D

yes
分閃卡版就800碎+400星塵
0成本刷任 前提係你要有碎同星塵

係咪喎可以直接合閃再解

直接合閃就做唔到transmute a card任
不過可以慳番好多時間
可以做曬transmute a card任再直接合+分

拎左40幾條匙

哇即刷
可以無限刷？

小心秋後
Cdpr好似試過
幾下好，唔好太離譜

成就有限

其實嚴格上黎講 唔算bug

上次秋後算賬唔係因為turbo投降刷GG咩
呢種刷法有ban過？

屌 咁L多key 係唔係bug我都照刷

爽 係咪有冇建議開reward book嘅圖 我搵唔番

置頂post新手教學
營地果個會開卷軸同寶箱 我就只會開卷軸
睇你

其實只係先洗未來key
啲contract 遲早都完成到既 時間問題

不過我都係刷

點揀

中間Bribery都未聽過?
從爐石進口既神卡

15分鐘45條key

我明了
只係刷任 應該冇野

留名 一陣刷！

一包三紫
我係咪就快死

而家開咩桶好，多左好多選擇

想問下有張卡有deploy+order
我用比zeal 既order 牌 比zeal佢既話
係咪可以用完deploy 再用order

Deploy一落場已經用左
唔關zeal唔zeal事

有冇快捷鍵, 點刷幾千次

佢應該講double poison果張?
係可以, give zeal係可以即用order

咁姐係先出deploy技 再另一張卡比zeal佢 然後可以出埋order個招技

Thanks 你又知我講緊佢既

尋日有試用
尾二出, double poison

我開左40桶先得一張金

你唔係走去刷mill card成就下嘩

spend meteorite powder, transmute a card

我都試下先
夾pincer manever用 自製unit版heatwave

唔洗幾千次掛?半個鐘點都夠

唔洗, 差唔多搞掂

寫完改版刷成就密技了
有興趣可以去置頂新手指南最底搵

要刷快刷 應該得番一兩日

個框幾有型

邊到拎到?想要

MOO 個REWARD BOOK

ok thz
不過我已經用曬D key開skin
刷完D key用黎開錢算

原來max. 5萬，刷完

好多swamp deck

你地揀邊張刷？
點解我見佢mill傳說，佢都係寫住淨係退返200布嘅

搵到了，whispering hillock

新手玩monster pack 應該揀邊張

正常新手account一開有幾多scrap 點解我有成18000開始

3張都
中間算

想問依家MO meta 係邊副呀? 本身諗住砌套吸血鬼

起碼一個禮拜先有meta啦
應該係swarm 老鼠曱甴，death wish

咁唔抽kegs 住 睇定d 先

抽新箱
D卡都幾勁，meta應該會圍住新卡

想試nr shield

睇完明白點解話swarm 同death wish 應該係meta
新手唯有忍吓手先 玩住starter deck

deathwish加紅龍可以counter鋪場deck
而且冇吸血咁依賴手牌質量
屌如果我上季用deathwish起碼上到R1

都係掛下機等出DECK LIST跟住整.....自己冇咁好腦

想問下NORTH果隻War Elephant有冇用

Shield deck
打落兩邊shield
輕鬆16點

主流deck list仲未出
大家都試緊deck
而家爬分反而容易

我抽到 要夾shield 牌用
Nr有張6provision 召喚1張相同牌 或姐有張無shield時boost2
先放immotal cavalry /immortals
之後放大象係中間

我就覺得一般但engine黎講唔錯

我都係抽到是但揀左佢

都唔知咩牌好用可以原封不動用番副bleeding

可以跟下

Strong post lm
光復香港

係唔係已經改左版

有繁中 應該多好多香港台灣人玩

yes
睇番上面刷成就大法

Leviathan評價新松鼠同北方

4cost個隻改左喎 傳送門無用

4str 變3str姐

得吸血鬼既engine冇事因為如果有事就成個流派玩唔到
其他卡組仲可以用portal拉下其他非引擎4p
吸血鬼根本冇野拉

Eriel同Muirlega 真係痂線
7privosion打7 仲有4power 賺到笑
仲有張打9
有咩理由7provision 打9+4powet

整卡個條友一定好鐘意用松鼠

RoadMap stream 條友就係玩scoia 開發team 大佬就係玩monster 起家

松屎洗唔洗合好多新卡玩

開左40桶，中哂Eriel Muirlega

應該要，照計今個meta轉玩舖場elf

Eriel同Muirlega 我抽20桶中哂,但有隻冇揀到唔記得9揀左咩

刷成就超爽
不過我淨係賺到14點

想問點先知道自己個成就刷到咩status

係contract 搵

佢個新pack一定係10金桶
我寧願佢同價但比25個普通桶
有無人有買

新手打上pro rank都幾捉蟲
而家打unranked match全部都120+ level
鬼咁齊卡
我又無錢合新deck

真
10個premium keg
我要多d正常箱仲好
起碼玩到多d組

你上左喇咩

上季上的
而家仲差2lv先一轉
唔想開桶住
打unranked場場比人屈機

pro rank仲新手

又唔跌rank..
Btw NG咩牌比較勁而家

Y打 unranked
咁辛苦 打黎都冇獎勵

我諗住啲人牌無咁齊 易啲贏
我想升上一轉同解任務ja..

岩岩合左張閃既新舞女金卡
果張好似好撚勁 各抽一張 但自己抽大卡 對面抽垃圾

unranked先係高手出沒既地方

買左 因為想要佢個penitent skin 同卡背

我想要卡背 唔想要其他野

我都課咗個卡背立體，好靚

最可惜
卡背對面睇 多過 你自己睇

用黎showoff既姐 嚇下對手

偽立體好型
唔知點做到

齋課個騎戰先

聖誕event

Shut up and take my money

應該唔洗錢玩
好似仲有動態卡背

佢上次stream果兩個都未出
一出我就真係課

呢隻手機app啲連線品質堅廢
有時斷左又唔比你熄app重連 你唔熄app佢就卡死左係度
隔離x石我玩咁耐未試過斷線輸
呢隻玩左唔夠一個月己經斷線輸左20+場

Wombo combo

Scenario應該每round限用一次charge

我玩左陣場場對面都帶解artifact

幅幅新牌都起碼要craft3，4張新gold
痴線

唔明點解一回合可以用曬佢
NG贏R1 R2直接用呢張爆點 基本上對面一定蝕卡差

agree試左幾獲 真心燥

你打兩張貴族卡就解完
張spy係一張 佢拉多一張就直接解完
不過佢張Vincent蝕左point

唔係點要你課金

你咁講完ST果張配mystic echo應該幾好
尋日試左好耐配deadeye ambush都唔夠力
又慢又成日比人清場

mystic echo復活唔到artifact
只能復活陣營法術
真係要重用既話可以放caretaker

和諧真係幾勁,打到對面成埸烏鴉鋪到冇位出牌都唔夠我點數大
我只係滿左一行....

其實我係想一回合用兩次張牌個效
比人remove都無咁肉痛
caretaker太高cost

其實到而家都唔係好知harmony d 出牌先後次序

我都唔明點解卡game 連線要求咁高

冇次序
有咩出咩

三寶 avallac’h sage , artifact, caretaker

三寶夾埋就黎用左40cost

再俾人清 就renew caretaker

打牌有四寶
升rank無難度

Portal冇野出係因乜原因？confirm 有兩張4costs係deck唔係手

唔會架喎
咩4cost卡？

Enslave個兩隻馬仔囉 對面用北方 用portal乜都冇出o左

唔係比人nerf到5p啦咩

nerf左做5P了...

唔怪得

叛徒Swim又玩昆特

轉玩artifact - 死左
轉玩dota自走棋 - 死埋

佢話佢本身就唔鍾意玩昆特牌嘛
佢而家玩緊lol隻卡game
btw dota autochess dead?

係咪
應該俾tft打爆

個seasonal mode勁好笑
玩NR engine boost 到班友勁high

今個META
是咪
精靈 帝國 T1
攻城北 同 死聲怪獸 T1.5
上版T1 變T2 T2都係T2

大家點睇

多得有巴打教 刷成就 先洗未來KEY
終於儲多3200布 應該夠合半套主流

你地有冇好建議
新卡BELL
傳說中左 精靈(每有1隻弓手打人2血) 同 帝國 望族(打死有狀態怪)
同先手 鑽石

Cls

等多陣先決定

上個season果套NR engine?
洗唔洗換咩卡
btw升lv最快係打咩mode? 爭3 lv完60
仲未開得桶

我將D order 卡掉哂落
今個seasonal mode係落張UNIT卡會生多張1血

今日gwent day, +25% EXP

想請問下刷個張卡，係咪刷到spent 50000 布就叫做刷完?

睇twitch拎野係點玩

刷埋星塵

link左account後睇drop enabled既twitch channel
有低機會收到獎勵
同埋睇一個鐘比賽送稱號

刷塵都係50000 MAX?

你自己開番contract有得睇

純精靈一定唔會係T1
溝harmony就有d機

鋪場精靈做主流最好
我張紅龍已經饑渴難耐了

No unit 紅龍

我仲用緊上版本既紅龍deathwish
紅龍太勁 唔明點解而家deathwish唔放
R6絕贊5連勝 直衝R5

仲有冇得刷冇玩幾日，宜家返去更新先

應該有

你睇下砌卡同mill卡係咪同一個價就知

玩緊呢套 試緊有咩改

得一張毒?

落錯 轉返用waylay

有 岩岩刷左半個鐘 好多keys

今個patch NG毒+status真係屈晒機
訓唔著打幾場 場場都係NG
多removal都算
隻毒牛炸落黎當spy竟然算status
兩三round就buff到隻thirsty dame上天花板
仲要比人毒死晒d野

打NG一定要有last say

問題係個engine太難解
加埋招1round出晒scenario
就算round1搶贏
round3一拖長都係無咩勝算

用唔到harmony?

諗緊 想玩全elf

Aelirenn呢？
同先手牌用生elf果張

用deathwish有奇效
上次我R3連續拍左三隻deathwish怪
佢一手毒 結果直接投左笑死

我都想繼續玩松鼠

Monster 群島新卡review

你之後可以試下唔落consume牌

係咪要61lv先一轉
定齊頭60就變返1lv

Btw 大家可以直接craft 閃卡再mill 閃卡
好快就刷完

好似係61

辛迪卡 直接變垃圾 唔想玩了

我屌佢老味
跟本唔洗削成咁
本身已經難玩
帝國又BUFF到

屌，岩岩玩seasonal 撞到條仆街係咪洗damien 同isbel, 洗撚到我下round 無曬卡，痴鳩線

Damien meta

轉行玩怪獸

想砌dw
諗緊落唔落故仔

我唔落 因為我覺得上版本deathwish既consume卡已經夠用
我又唔係好想玩鋪場 鋪場又怕lambert 內戰又怕glustyworm
又唔放manticore同女夜魔 冇乜控制
重點係放左故仔就放唔到紅龍

邊張係辛迪卡

syndicate掛

有冇deck睇 想砌

其實故仔都唔錯既
岩岩諗左陣 發覺因為故仔會提供吞噬引擎
咁你帶左故仔就可以放少幾張吞噬 放多幾張deathwish怪
上限可能會高D

放新果隻12p女妖
加埋caranthir 用 勁多老鼠

點解由吸血(15人口)轉做蟲蟲(11人口)反而會爆cost?怪無轉過

吸血15 =155+15=170p
蟲11=155+11=166p

Leader個provision係俾你加最大cost, 唔係佢自己佔幾多cost

明白，唔掛得會爆cost, 唔該曬

Btw轉做大怪流完全唔洗用腦幾唔錯

base係155咩

150記錯

玩ng 算啦 我玩開怪獸 呢家10場有7場都打ng 場場都打得好勉強 痴線啲lock 同poison

人地召左4隻kikimore queen 加4隻蟲 點打

冇得打 投降

原來唔係橙卡爆率5% 係金卡爆率5%
橙卡得1%爆率

gwent真係勝在易合卡
合張橙卡都係80common牌
調番轉HS差唔多機率
不過合橙卡要1600碎 分普卡得5碎

呢個就接近我自己開桶經驗，之前我仲以為自己特別黑仔

35桶0橙，好遊戲

想快D睇...

what

笑左
姐係巴打開左勁多桶 如果唔係就講唔出呢句話
有錢佬

Ng同邊個打
個黑yen 睇到都唔開胃

無晒碎合啦
過多排先

NG同北方諸國打？

cintra

入面有冇昆特

仆街, 未贏過

應該冇掛
不過劇入面可能有彩蛋
可能Geralt同Dandelion會打牌

啪啪啪黑yen

獨角獸打樁機Geralt

有冇人識用google doc
點解D spacing咁奇怪既
有D就分開D 有D就痴埋一齊
有冇解決辦法

冇野了 知道點搞了

巴打可唔可以share 副deck?

我抄呢幅

唔該巴打

Trap elf好難打

今個meta好
個個都係swarm 人多就贏

大怪流好似回歸t1

大怪 精靈回響 望族 毒帝國 t1

你地點睇

北方 群島 直接下水道

想玩movement elf
尋日打trynet 俾佢用crushing trap sm

精靈回響係咪配埋traps?
我用harmony同佢地打, 打左幾次都輸
唔知係我廢定點

你地有冇人會課
10閃桶 商旅禮包
同 12閃 先手卡 包

好似得陣營禮包抵玩

lambert one card win game

班elf3點 你殺唔到佢

建議使用萬惡的紅龍報服社會
先拍defender 再拍紅龍 基本無解

netflix選人真係有問題
黑人vilgefortz wtf

一d都唔似屈機的術士

唔好比我見到同黑鬼yen既愛情線
唔該選triss

難d小說原著印象中Geralt係只愛yen
係cdpr改篇時先有geralt同triss(好似係因為冇版權？

睇trailer yen都ok 幾有魅力
係未去到人人想屌既地步

Triss is 炮友

毒撚又要自己開ac

出左？

極北巴 真係好鐘意gwent 玩左幾耐

未掛

我係隻game封測時已經開始玩
不過係hea玩 斷斷續續玩左兩年

有心真係齊卡快

今版 出左十閃桶。好似唔多抵玩
係咪 冇預購果類既禮包

睇左triss個演員係邊個未

iOS早出左搞到PC都被逼早出所以冇預購
上面既巴打們都話買禮包係為左個卡背 睇你有冇興趣

10個閃桶真係
寧願20個普通桶

由其係 我ed新手卡都唔齊 閃乜鳩桶
開完咪 40白閃 10藍閃

玩左二日大怪，勝率仲好過吸血

Btw,想儲碎開多幅牌玩，有咩推介好玩又唔太燒腦？

睇定d好d
不過暫時睇帝國玩毒，舖場精靈都應該不錯

都係，得5千碎都要儲下，果頭講完呢頭比帝國連毒死左二場

佢幾個combo都好難解，engine又勁

有張部署毒一次，指令再毒多次，仲可以收返再出多次

零奸角味

張相影到好路人feel

原來個黑妹係triss?

力架巫師學院

唔撚係呀 triss 都係力架

ciri 係咪都係力架

Ciri好白

終於初嘗上rank7

咩deck

D牌唔齊 強度唔夠 好難玩

我仲未開波打
之前用開矮人同SUDICATE
全部唔用得

呢副，但我入咗隻移位個隻5cost elf，可以搬走d仆街牛

In 松鼠 we trust

舖場盡量用後排，對面出牛就擺elf搬走佢，無乜毒人

無得*
咁多錯字

其實最勁係新果隻elf beast
其中一隻在場打勁多點
一定要殺一隻先

完全係
帝國 雷索 刺客三俠 既強化版

係

殺左佢又可以觸發多次harmony good balance

Hotfix 5.0.1 is now available on PC and iOS!

List of changes:

Balance:
- Crowmother power changed from 3 to 4
- Gedyneith provision cost changed from 14 to 13
- Elven Swordmaster power changed from 5 to 4

Fixes:
- Fix for Sacrificial Vanguard leader ability not dealing damage when discarding Morkvarg or Skirmishers with Mask of Uroboros or Birna Brann.
- Fix for players not receiving Geralt avatar after tutorial
- Re-added the cinematic intro as part of the tutorial
- Fixed the 3rd tutorial battle to be against the correct opponent
- Fixed the "From Radovid with Love" contract (20 point Shani)
- Fixed the display for premium stratagems during battle
- Fix for battles sometimes locking up during the VS screen
- Fix for leader images in deck list not setting properly when skin is changed
- Fixed an issue whereby Iron Border had the skin of Sheep Border

肚皮舞呢

nerf elven swordmaster

cdpr今個patch靠曬matta賺錢邊有可能咁快berf

唔知呢個patch拯唔拯救到sk

Sk張故仔可以一rd出哂

微調左下既報復社會版deathwish紅龍
推薦大家試下屌打各類松鼠黨

不過投彈手好似冇乜意義
而家應該只有鋪場deathwish同毒NG會放劇情
松鼠鋪場會唔會放?如果松鼠唔放既話我就唔放投彈手了

Harmony唔放
精靈一定放

癲 開新expansion三十桶得張紫
開NR NG ST各十桶開左三橙

ok ar咁我照放
不過其實我唔放投彈手就唔知放咩
4p蟲蛋真係好雞肋 放tech card仲好

用Rewind應該得
問題係鋪完怪都係boost, 又冇甲冇盾, defender得1張金,唔算強
不如用bloodthist做damage仲實際
出果條友有冇玩過sk

好吸引，得吸血/大怪deck ，加多2000碎左右可以玩埋呢幅

唔捨得合卡住 剩係合左matta同NG Vincent呢兩張OP野
左唔齊右唔齊 打乜都輸
把心一橫玩返Harmony 上兩張新紫
即刻係咁贏 覺得自己好下賤

巴打, SHARE ID

公平咩

我都係,諗住等多幾日先決定玩咩

有冇tg群可以入？

好想玩NG
不過 好多核心牌都係傳說

土豪帝國
合副META 起碼7張傳說以上

我都係想玩帝國,好似你咁講唔平,新手要玩差唔多要all in嚟合,所以要諗清楚

帝國怕鋪場抄deck需謹慎

巴打你副怪獸都想玩,因為我本來用緊吸血
但新手想試下第二個陣營

北巴 已經研究好第一句 昆特牌新手合咩DECK既萬用句子
我已經聽過
XX(陣營)怕XX 抄DECK需謹慎

唔是串 真係好好笑

所以而家松鼠剋帝國?

咁我冇講錯嘛帝國真係怕鋪場
而家仲要多松鼠
都係等meta穩定落黎再砌deck好d

中毒流應該被鋪場松鼠屌打
同以前以前enslave 5一樣都係多大解
但鋪場冇engine 又冇大怪
帝國本身既點數又追唔上松鼠
以上個人睇法 利申帝國同松鼠都冇玩過高進巴玩開ng應該比我熟

其實我都做過功課,有其他討論都好似你咁講
所以我咪諗住睇多幾日先決定

新版本開左40幾桶得一張傳說
正唔正常

crowmother buff左上4, 明顯勁左
SK應該幾強

正常
我岩岩課左兩個陣營包76蚊
0紫0橙

唔下賤 我由更新到今日 都冇build 過任何一副deck
未得閒研究 直按打arena算

呢家玩ST張 artifact係第三round出比人拆硬咁濟
第一round出反而未比人拆過
加埋隻萬箭齊發精靈就夠谷爆第一round

Caretaker

我係base keg抽到bribery同yen invocation 先玩

唉 對上10包 紫都冇張 心都痛撚埋

好想砌副NG玩 但係個個流派都好土豪下

報復社會一號:

低能仔用canterella召左我張紅龍 仲要放melee

報復社會二號:

兩條紅龍=一回合燒兩張爽爆

精靈而家係咪最勁
和諧完全唔夠做

精靈第一round先手基本贏梗
第二round劇情 你無拆artifact基本一定要all in
唔all in你就輸 你all in佢就past
痴撚線

有D精靈會放igni配合領袖技燒你和諧大怪

但alessio又話和諧超勁

玩紅龍成日teamkill

咁deck之間都有相剋關係嘛
多精靈既時候玩和諧可能就唔係咁好

真係靠經驗 玩熟左就好少teamkill
瘋狂consume自己單位就得 正常你唔會多怪過對面
如果真係會teamkill 可以食左隻紅龍
我為左紅龍連蟲蛋都唔再放

Deadwish怪獸比毒deck打爆

笑左
Alessio個stream個個問佢scenario點睇 matta點睇
佢答左7，8次之後整左個command自動波答

係咁鬼叫多大怪
meta多ng就玩鋪場
meta多鋪場就玩番紅龍

蟲蛋係新手最愛嘅牌lol

其實我指蟲蛋係4p deathwish生三隻蟲仔果張
thrive蟲蛋太勁 基本必放

柒咗sor

冇野做 想去cdpr forum搞個petition
要求出繁中
周圍太少人玩 想拉人入坑都難
（其實係因為毒撚冇朋友

前期係咪可以用初始牌，一套打天下再慢慢換牌

巫師 玩既人多 但係始終 相對小眾
再對拆 昆特牌人流

玩家基數值太小

同埋 進入手遊市場太慢

得既 但都要改下牌
例如怪獸新手deck 換走d deathwish
加多幾張thrive 就變成budget大大怪獸

Transmute 點解咁貴
想一套deck入面既金卡整晒permium 起馬要3000粉

早知之前半價時買定先啦

成日都唔識揀牌,，有冇咩心得揀邊張

應該揀3/8嗰張？

Death shadow 有冇啲咩心得或者必玩嘅牌可以分享下
有嘗試過砌death wish
但係冇咩概念
基本上DeathWish 嘅gold 卡都有，但係將佢地放埋一齊又唔識玩

其實睇你玩咩deck

1,3 都得
你係新手既話可以放下1
3有d deathwish會放（不過而家冇咁好用

但係新手應該每款都有，定係針對我玩邊副deck

冇咩心得玩得多就識
可以去twitch睇下oceanmud玩
佢最近玩緊deathwish

呢套唔錯 大多數情況都夠打
一張轉row 輕鬆搞掂kultullis
係對nr control 會難打
同埋抽唔到相應對付敵人既牌
例如打nr engine 無purify解defender 9成1生

可以考慮milaen+其中5p牌轉4p 咁就可以入隻call of the forest

why black blood? 可以放埋igni

拎多張就打nr enigne
有時無purify 對面又有defender 咁都可以殺到

Igni?11p個隻？

可以配合領袖技燒 不過可能搞到dryad卡手

得咩點配合

假如對面某一行有一張11同一張10
咁你咪用領袖技打隻11一下 變成10
再燒曬兩張10

都得啵
但唔夠11p入 無乜位

我見放igni既版本好似唔會放劇情睇你

以前呢招領袖技係配合scorch同schirru用
將對面既怪射到點數一樣
再一張燒曬佢地

頭先比人用老鼠放到爆位
需家要入兩張lock

改左會生綠女之後，用黎set up 連出3條女仲好

都ok 但你可以R1手動打出綠女
然後領袖技留比R3 咁綠女就唔會卡手 又用得igni

有無你地講的紅龍deck參考下？

Scenario 是毒瘤
Matta 是公廁

我仲微調緊
呢副怕帝國 多帝國時唔好用

宜家係好多帝國

紅龍唔是no unit好d?
係咁燒自己

點可以做到no unit?
唔係限死20(?)units咩？

盡量13unit
第一rd用unit fake佢
第三rd係咁出artifact, spell

可以既
但而家咁多解而且唔鍾意玩no unit

多帝國就玩鋪場
少帝國就玩紅龍一deck兩用

自帶移位/purify/renew

想問HARMONY 係咪仲係T1

精靈elf spawn 流 值唔值得投資

你想打上pro rank？
如果淨係想rank7，一定夠做

Rank 6
主打drawf 卡左
我見陷阱流同spawn流都好似唔錯
睇吓合邊副

值
St都係和諧，elf主流

如果二簡一
帝國poison 定精靈

Elf
只顧自己board

精靈掛首先精靈本身已經剋帝國
而家仲要多精靈
好睇meta克制關係
就算精靈玩唔到都可轉玩和諧

和諧真係差簡單 就咁換3張牌？
改左版 冇咩地方吸收資訊

玩左未夠3星期又話改版 岩岩認熟d卡

個SERVER係咪閪左，定只係我係咁LAG

抄左黎玩，幾好玩，但我將隻rithral 轉左做解lock,同埋想問隻生旦蟲落黎有咩用？

睇住旅法師營地先
等到外國meta report出左再認真抄

唔塞蛋我真係唔知塞乜
可以塞noonwraith既
我而家一路玩一路改
頭先將大怪package換左做3隻7 package

試左陣巴打副紅龍 覺得有啲death wish 兩頭唔到岸

應該除左蟲蛋 其他deathwish都用得
你指兩頭唔到岸係指邊D卡?

我自己落多左consume怪同埋張artifact

落埋故仔既話不如索性玩鋪場？
又故仔又紅龍 個人覺得太高費

唔知點解今個patch harmony完全玩唔掂...
玩番elf算

今版 和諧 洗咪帶。精靈加老虎？

同埋 帝國 咩deck 容易合 強度又穩定
好似副副都要大量傳說咁

精靈馴獸組合好勁感覺今版和諧勁過上版
帝國貴到癲唔捨得合住

我都覺得勁左 有傷害 但我都係想玩精靈
但合一合又會唔見晒d布
而且兩副deck 都松鼠 好似好易悶

宜家睇落高rank都係帝國松鼠多
我都諗住出meta report之後合副帝國, 當係解任用, 又新鮮D

結果T1最後又係松鼠
合左松鼠黨既新手們有福了

合左矮人黨就rip了

我上版合左和諧同矮人
今版又抽到馴獸組合，一布都唔洗用已經突破上版個rank

屌 最新係我
合矮人
合辛迪卡
又係我

開刀又係我
係咪要迫死我

岩岩睇返近40場勝率, rank6-8呢個區域, 全部用harmony, 原來對帝國都唔差

SYNDICATE一野比人削到T3咁
見到已經知食硬

今版得3個faction

勁唔鍾意今個patch

怪獸/群島/SY全部戰死
睇下下個月有冇balance patch
強烈要求cdpr buff怪獸

我都係 上版就松鼠
今版抽左40keg 但都叫齊左 兩隻紫
又繼續harmony

但想玩其他 發現唔夠布 6000都唔夠

怪獸都死？我見都幾多人用，反而北方少

多人用又唔一定勁
仲等緊高手開發勁卡組

手足知唔知依家仲有冇卡可以刷key

冇了 完左好耐
得三日時間可以刷
不過下個月可能又可以刷

怪獸得thrive勁d
北方勁多 玩故仔 再用bombardment 炸到飛起

我睇人pro rank都好多bombardment，好似都幾好玩

出左故仔 再hensalt 多張投石 生張攻城器
1rd已經有3部車 張bbm已經7點
仲要係warfare, trigger resupply, reinforce ballista +1charge

好好奇有咩牌可以兢 NG
感覺milfgaard 已成毒瘤
Btw 玩monster patch 完之後冇贏過ng
最後決定if you can’t beat them

任何舖場都贏ng啦

或者直接加入松鼠黨 屌打NG

可能我低rank
玩左個零月呢家先打到10

遇到鋪場暫時重係輕鬆贏

你玩咩deck咁犀利

其實精靈副deck好唔好玩?
準備成副身家合嚟玩
雖然已經用之前副吸血上返R7

賣底褲就唔好住

好唔好玩唔知
勁就一定勁

精靈唔係t1就2
最多睇你加唔加故事

其實只係想玩多副deck啫,唔太弱就ok

黑人女法師

屌 一路諗條黑妹邊位 幫ng打仗
原來係fringilla vigo

Geralt同佢仲要有床戲
品味獨特

我一開始以為條女係咩邪教

First Northern war？ 冇 vilgefortz 既

有 但都係黑人
仲要係路人臉

Fringilla ·尼哥

威哥冇陰公 明明驚世奇才 變左尼哥路人

仲未有meta report既

出meta report 先再玩，出得咁快記唔哂

淫娃術士團
希望有個j得
例如margarita

triss連redhead都冇埋

.....個server 有無事？差一場升rank連續二場一開波就話我斷線輸⋯

佢幾時先搞 開左靜音 都有聲
要減聲量到0先無聲下下咁搞好麻煩

重要關頭建議PC玩

game內降音量到0？

問個好白痴既問題，剛剛發現拎完6小勝二條key, 但總數顯示仲係0，想問6小勝果二條key洗唔洗係邊拎架？玩左咁耐都無留意

正常自動有架喎

尋晚睇左陣alessio
佢打左總分1萬 第一名
用Harmony, Shupe control north(唔帶shupe), 毒NG同scenario fruit MO

慢慢打上去好有成就感

試下重開game, 我都試過重開就show返

有冇副harmony deck list 睇下
睇埋 我揾唔到佢d片
佢只係開twitch ?

得左好彩唔係蝕足咁耐

twitch可以睇重播

訓前打一鋪都遇到痴線佬，係咁挑釁每一次出牌都倒數到最後一秒先出，打撚左成半個鐘

SY都可以玩中毒流
見Alessio玩Wild card中毒流 仲要正勝率

control north真係唔太識玩 係咁俾人屌打
連death wish都唔夠抽

最後贏定輸

睇左佢一晚, 真係學到野

好彩R3 bad draw都險贏幾分，如果識佢真人應該會衝去打鳩佢

Mute button 幫到你

仲有兩日可以睇力架巫師團

力架triss
屌，真係接受唔到...
當時玩witcher 3 我揀佢唔揀yen

btw 琴日收左套小說番黎準備劇集小說雙開

睇the last wish 先
第一季由呢本開始

你地有冇課
今季 個新卡背pack

同埋
Meta 應該定

應該係 和諧 精靈 毒ng fruit大怪 ？

課左另外騎戰卡背

暫時無都係blackfriday 課左thronebreaker.
依家都係慢慢儲石開keg

好，等我呢幾日睇曬佢

話說係咪20號0點0分開始有得睇

個meta好似仲未定定左TLG Aretuza果啲一早出report吸流量啦
根據排名第一果個比利時肥仔講
和諧最勁 精靈都ok 總之松鼠係最強faction
然後北方同NG都勁
Fruit大怪佢話垃圾

上季都真係因為季尾先咁易pro ladder
而家R3都上上落落 成日輸1,2 point

大怪真係垃圾
Mo都係troll下shupe算

竟然和諧最勁

勁在 好難剋 打好多deck都有得打

我家下銅牌 差幾張齊哂
下下都係抽桶拆塵

好耐冇抽過橙紫

Harmony deck係咪同上季嗰副一樣?定再改良左?

改良咗，今季有馴獸組合

有冇個list嚟睇睇?

改左 唔帶rowdy package
你可以抄alessio果副 twich重播搵一搵
主要係帶左新果隻鷹同兩隻新紫

試試先

自己砌，仲改良緊應該會換走條木轉號角

點先知邊隻係松鼠黨？有時落elf harmony 又冇反應

紅龍deadwish玩頭幾日連升2Rank,今日打連輸5場

咩陣營睇張卡個mark
harmony 如果你場上已經有elf 唔會再觸發

你click開張卡綠底仲係松鼠黨
張卡阿下面有張卡嘅category
如果你場上無嗰個種族(例如elf)
你打出一張elf就會觸發場上嘅harmony

場上有elf再打就無

同埋一定要打出（Play)先觸發到
召喚(Summon)唔得

10月尾加入
利申有課新手包同thronebreaker
每日大多數玩6勝or 18勝拎key再收工

上季打到978x分
用SY professor(最愛同最高分), ST dwarves/spells, NR control同 NG Assimilate Enslave 5

分享下今季R4-R0 (雖然win rate麻麻)
9成用NG poison control(我自己定義control啦):

體感4成係松鼠黨:

Elf + Elf control ( 會帶自爆精靈/ Scorch/ Geralt:Igni) + Harmony + 少量 shupe elf)

淨番5成有:

1. NR - 主要攻城(Prince Maneuver/Mobilization), 少量帶shupe

2. NG -唔同leader skill都有,不過大部分都係poison, 少量帶shupe

3. Monster - 主要都係大怪deathwish 或者 fruits, 少量swarm/ 鋪場deathwish, 極少量 blood scent (啱啱改版好多monster, 但係呢家meta少穩定下其實唔勁, 畀poison屌打)

最後1成:

1. SY(真心改版垃圾, bounty nerfed + 新卡廢, 一開始改版玩咗陣狂輸就頂唔順)

2. SK - hotfix之後buff有感, 雖然少見但係佢個scenario 可以 1 round 用 leader skill second wind spawn and play Ermion and then play one druid , 1 round講完成個故事穩定度好高

最後個人垃圾體感 :

T1 - ST Elf
T2 - NG poison, ST Harmony, NR Siege, SK
T3 - Monster, SY

少少個人感受:

版本環境一定要有artifact removal
目前得SK secondwind同 NG Tactical Decision (我上分deck, 不過無SK穩定)可以1 round講哂成個故事

大多數artifact removal card
如果無remove到就會蝕點, 不過到round 3 嗰陣憑對手出牌大約都知道對面係咪scenario deck而決定留唔留 artifact removal, 無講哂成個故事remove到artifact就係賺

呢家shupe deck有部份唔會帶shupe淨係帶Radeyah(我簡稱新shupe), 新shupe 10 cost但係最少值 12-13,
相反舊shupe 13 cost 但係打出黎往往都唔值 13 ; 感覺新shupe其實勁過舊shupe , 我暫時未玩shupe deck所以都評價太多

推介用ST harmony / Elf 上分, 穩定同易玩

最後,我好撚憎ST elf, NG poison有啲難打 lol

最後之最後, 希望大家都可以上到pro rank同多啲人玩

Sorry for 1999.

Ng poison 可唔可以教吓點玩
玩慣st冇腦
岩岩合左唔係好識玩

樓上

welcome

我見alessio就係玩新Shupe NR control 而家2500分
佢不斷話Shupe唔值13 同唔好帶matta 因為最多比你一張10 cost 唔值
玩故事果啲帶比較好

真係個人意見 我都好廢

主要打法係round 3 用thristy dame buff贏點 解大牌/key card

Monster:

除咗swarm, 難度唔高
lock最好用喺deathwish card/ consume/ thrive , 毒大怪(小心consume 毒牛) ; vilgefortz( 簡稱威哥) 最好留round 3 最後一手用解大怪, 配合 scenario (舞會) round 3 真係喪解大怪 ; vincent 唔一定要round 3 先用, 如果你round 1拎到又可以round 1 拎好大優勢就直接用; Yennefer’s Invocation 解大蟲變自己用! 對面隻ozzrel ( 9 cost 食屍鬼 gold card) 直接食屎

講番round 1😂
起手都係扔 Ard Feainn Tortoise (7 point 5 cost 2 armour bronze card), 或者直接扔thirsty Dame (Monster 少帶解牌)
之後對面有status就扔Hunting Pack (狗狗) 壓縮牌組, 或者扔Menno Coehoorn 壓縮牌組 (希望 round 3 用leader skill直接講哂故事)

最後情況用好少解牌就贏到round 1
就睇情況用唔用垃圾牌喺round 2 逼牌
Round 3 後手好難輸

NR:
對面係mobilization基本上 round 3 必留 false ciri解故事

先解故事, next turn用威哥解佢用mobilization buff咗嘅投石機

盡能力要round 1&2 逼佢用NR 3大鐵柱其中兩個- Philippa, bloody baron, falibor, Round 3 應該無難度, 如果點數充足可以invocation 呢3隻(最好falibor)直接round 3 自己用 (NR無乜好偷嘅目標)

如果對面係NR shupe 變 knight, 可以直接vincent收佢皮
或者收vitality 嘅攻城塔都得

因為NR card點數都唔算好大, 6 point 都已經係poison嘅好目標

ST:
應該最難打 我睇番win rate真係得50%😂

先講重點, 盡能力唔好畀ST打long round
有一對豹 精靈組合 (if control one, 打單體7或者3隻3）對面出左一隻一定要解到 唔係會好傷

Harmony:

體感易過Elf
主要打法都係解大怪同lock harmony, 如果round 1, 2 逼到佢用The great oak(大樹), 一定要偷畀自己用 咁round3 一定唔會輸
肥仔廚師最好留purify畀 thirsty dame, harmony deck會有3張毒, 而thirsty dame係我地唯一嘅engine, 一定要保

Elf:

鋪場低point煩膠, damage point多過harmony, 有兩至三隻精靈purify, 難保thirsty dame, 有精靈可以射死/lock毒牛, elf先手round 1 好易control 5隻elf 就拉多隻 5 point
Round 1 好難贏,盡人事扔銅牌 佢拉埋隻5 point精靈就呃多啲card , 留意point difference 有信心 2 turn贏先跟牌 唔得就pass

round 2
最好留false ciri, 不過round 2應該都係逼牌, 如果有1牌差入round 3就有大希望

Round 3
秒解神器 一樣解大精靈
秒解 精靈+豹couple是但一隻
如果對方無帶故事 咁false ciri就move enemy card, 對面帶有樹可以少1 point

NG內戰唔講住 round 3必留false ciri
打到有啲攰😂

因為都係紙上談兵
Sorry for 1999.

我玩ng poison故事都無帶

不過matta都係new expansion 最泛用金卡😂

啲故事其實好似得攻城勁啲
NG就唔多需要

參考左旅法師篇文
副harmony減一張smuggler同一架chariot
帶bomb heaver, 自己揀左張crushing trap反制內戰
好似真係幾好, 宜家打到Rank 4都頗順

推

邊篇？

支那殘體注意
其實佢個rank區同我差唔多, 但佢減走smuggler同chariot我覺得有道理
我宜家對親D北方/帝國/精靈多數都帶scenario好Q煩

改下新手教學先
雖然而家仲未有meta report
但應該公認ST/NG/NR三個陣營係排頭
其他三個排尾

有無大約點砌
新手岩岩開始

NR攻城真係痴撚線
Engine又多 張Warfare又痛
用埋技一Round開4張卡，打閪

贏R1 再R2逼出佢張故仔?
利申鳩up

試過
打個韓國streamer
R1 佢用左falibor, philippa, 贏佢r1
R2佢用左故仔 同佢平卡鬥r3
R3 5張卡都打贏我

我好似用大怪
之後我都整副攻城算

張siege試過俾人remove 都贏到

想問問，如果我用一個faction升上高rank，咁我想轉faction玩但又唔熟，咁係咪matching都係一樣會派d 高rank勁人俾我

你rank幾咪對番rank幾
唔關faction事

Thx
我見到MMR係分開faction計，以為會有d唔同

Faction mmr 係pro rank先有用 要黎計排名
但match making又唔係用mmr排
我r1同千幾都排過

Dllm rank 14打完整t0 精靈

咩deck counter佢嫁

開場比佢屌打到完場

T0
惡撚到

要報復社會呀

而家harmony 勝率都唔差
想玩elf 見佢Pull怪出黎好似好爽

你玩咩先

Ng
比精靈打到賴屎

Poison?
正常 佢d點數低 量產 毒唔死哂

試下轉harmony, nr都得

一樣
冇諗過NR短局都咁勁

唔想加入精靈

一言堂 玩死一隻職 真係好易悶

Nr 最衰唔齊卡

用松鼠黨可以輕鬆上Rank7
打不過就加入

唔想玩 t7 獵呀

好易棄驚

Cdrp 快撚d hotfix la

咁多攻城NR
岩岩打5場有4場Seige

又唔需要hotfix既...

你地期待已久既meta report終於出左

新手暫時玩緊北方,想玩控制,有無邊一張要即刻換翻嚟先？抽野又唔容易中

狗男女: falibor, philippa

狗男女係？

咪falibor同philippa

就係佢兩個

多謝大佬 我試試先 不過好難跟足 我先岩岩開始

sor sor sor 以為係三隻,睇漏' : '

已抄

harmony仲高過elf

咁用poison推rank都唔難既，我都上到R7
打精靈毒唔死就用assimilate鬥推點

Siege 4星？反而Harmony 仲有4.5星
完全underate左Siege

怪獸跌落屎坑

我有次用harmony俾成堆老鼠塞死咗

新手玩左一個星期差10幾張左右就齊松鼠卡
但其實我想玩怪獸

果副fun deck黎

而家玩松鼠黨先正確
玩怪獸真係準備挨打

怪獸不了

個NR pack會送Falibor
你肯課少少可以買
呢兩張NR auto include in every deck

咁依兩張之後應該換邊張？
同埋係咪每一款有兩張就可以？其他就碎咗佢？

吓唔係掛

唔係玩唔到
但預左會難D
頭先比隻帝國屌打 真係屌打痴線

慢慢儲下松鼠先
我副怪獸捱到去20就收課

Bloody baron
NR第三鐵柱

金卡一張 銅卡兩張 多咗就直接mill

輸到想打人
都係叛教玩NR算

成幅身家係曬怪獸

老鼠 鋪場流 好似ok的

叫合緊吸血鬼嘅新手如何是好

聖誕EVENT

今晚有得睇Witcher 未

正常都揀左邊
右邊輸硬

明白

新版仲有吸血鬼咩...

右邊有ST
都係左邊算

要用聖誕戰場 再去禁鬼上身雪人（？）
有各類獎勵

吸血廢左，大怪又唔得，紅龍deadwish叫用到下

想問點解見過有人可以捉到戰力6？

兩個框
icon
title
crach skin
課呢個先

25個閃箱
5個arena ticket
1張random legendary 卡
title
icon
USD54.99

牌組每四張(Tactic)加1點
放12張就上到捉6

上一個版本差少少合到吸血鬼

可以試下呢個

不過有資源既話都係建議轉玩其他陣營

松鼠堅勁
而且最容易玩 misplay好少

聖誕活動揀左邊邊😂

玩開st 所以揀左右

我得怪獸係咪局要揀右

呢個好重要, 各位記得

轉隊了轉隊了

係掛
不過唔會有損失
最後大家都有獎勵

松鼠玩法太無聊，人地打咩都係跟果個次序出，真心不了

我仲係用緊thrive 加大怪
想upgrade下副deck 但唔夠合

有無人拎到christmas gift之後
喺shop到中bug開唔到😂
之後消失咗

有咩christmas gift?
我冇收到gift

你叫人禁果個雪人
icon, border, ore, scraps 果D

呢d唔係攞完即刻有咩

等我睇下先

前幾日我上R7都係靠吸血,唔知係唔係好彩,好順利打到R6

玩咗一個月終於升第一次聲望lv

頭先先用精靈sm完個nr
打到佢r3 走場

Nr 長短都咁勁
個人認為 nr算易玩
技能簡單直接

次次用philippa姐姐 一下清晒對面啲牌 都覺得好正

我都估唔到
唔係太鐘意玩harmony
但今次得佢有4.5星

第4張prince anseis

屌我選咗右

呢樣同意
唔多需要思考

唔係完全唔玩得
但就辛苦少少
meta太多解啦

同上個meta一樣無腦

dwarves, harmony, spells一樣易玩

想砌副nr/ng玩下，玩開harmony就快變弱智
邊副會易上手少少？

新手玩左一個星期已經覺得悶

玩SY燒下腦

Thanks

NR易上手，但個人覺得NG最好玩
所以就算從來唔係Tier 1我一路都keep住用NG
Patch前玩lock，patch後玩毒

Nr 好玩，炸撚到對面稀巴爛

抄report果副控制NG勁過帶Madam 毒Ng

我都有副deathshadow放倉底
次次手痕拎出黎俾人屌打完又棄番

個人意見
同樣midrange

上手度: NR > NG
好玩: NG > NR
穩定: NR > NG

NR MIDRANGE就係由大量高汁(cost >=value)金卡
包括狗男女, baron, prince anseis..
中立lambert, avallach等等同對方打

少proactive card
一般高汁金卡都係control（damage)為主

NG ENSLAVE [5] MIDRANGE
Proactive card仲少
Control係直接解大怪為主 (Vincent, poison, Yennefer’s invocation)
最緊要有神卡Bribery
偷到the greak oak對面直接投降(9up)
少少highrolling

如果monster同ST算係自己play card自閉打機少互動
咁NG同NR就有多好多interaction

副控制NG見到d卡都唔識玩

連20 lv rank都不停松鼠內戰好似果時玩遊戲王果套自閉deck呀

同意
NR其實都係少少無腦
對面出key card就解

咁可能用5000布玩下nr先

想問下點解下一個回合之後，對面係keep住多我兩張牌，最後我零而佢仲有兩張，係咪我搞錯咗啲咩？

呢個問題有啲複雜
應該主要係為咗贏其中一round
對面pass咗你仲輸點情況下出多一兩張牌
造成後面round數有牌差

你R1 R2策略錯左囉

咁其實係咪唔應該加牌，寧願輸round

建議睇下新手教學講卡差果條
想打上去一定要識

呢個問題好複雜
太多因素

大約07:30有講卡差問題
有中文字幕
呢段video唔錯可以睇睇

唔知置頂有無

每round完左雙方抽3張 上限10張
你少一張就一路少落去
除非你7佢8 咁就大家10張

仲有2000閃
Nr 啲control 金卡咁靚

望住啲閃真係j死人

好想畀philippa電我凌辱我

唔該

好嘅

新手如果想轉玩松鼠應該抽咩kegs?

直接抽松鼠

試吓抽幾包先

新手岩唔岩課

買左新手包先
有時間玩既話 可以等Thronebreaker聖誕特價 應該就到
呢個四百幾港幣有錢佬可以買

原來Thronebreaker已經半價緊

要買快手

要係pc玩？ 平時都係手機玩多喎

Thronebreaker性價比極高
有時間既話真係應該玩
可以睇下新手教學課金部分
我有講thronebreaker既回報

己睇
我再去睇下先

張falibor可以課NR新手包，會送一張
同時應該係faction新手包送最有用果張

50 Shades of Geralt : Philippa

就算唔想玩都值得買
大不了全部戰鬥skip曬 咁一日內絕對玩得完
不過要睇住全成就攻略玩

呢家玩帝國玩到R8 被 松鼠屌打

Harmony/assimilate完剋sk bloodthist

Bloodthirst?

出TV SHOW GWENT都搞吓活動

應該冇活動
因為個劇係跟原作者
而原作者同cdpr關係差應該係咁

帝國d卡meta真係特別貴 差8張都賈成3600碎

Netflix 同 cdpr都冇關係
尋日咪出左聖誕活動囉

可以睇下呢篇新聞

witcher作者係真仆街黎

而家有faction keg, 慢慢抽
利申 抽到合張洗腳水就齊左harmony

話時話係唔係有board 同tilte 送？
但我唔見有

認真 siege 真係幾勁

board登入就送左
title唔知
要轉用聖誕board 再禁雪人
有可能出獎勵

Yes
可能打短局唔夠力，要用番龍
祭師加到5p直接棄用
Poison 反而成日贏, NR都係55波
整埋defender試下spawn crow
利申：13 rank 新手

吊 佢都咁老啦 拎咁多錢有撚用咩 唔係cd 佢套野d人撚知咩

點解我用聖經board 冇雪人

用elf 連贏5場了
打sy 輕鬆
打nf 輕鬆 成堆低power 牌你咪慢慢毒

痴線 d大陸仔已經有翻版witcher劇
仲要係翻譯版

聽講今次個劇做得唔錯
但我冇乜興趣睇

連隊左四集

唔知咩狗屎運，6桶2橙1紫

屌 副kikimore queen deathwish好撚爽
完全展開之後既點數仲高過松鼠黨笑死

13rank都新手

我RANK6都覺得自己係新手
11月尾先入坑，岩岩開始玩左陣矮人就NERF，見HARMONY又好似齊齊地卡，最近先轉陣仲摸熟緊

其實松鼠打怪獸點打
成日都無牌停到佢食自己

harmony自閉完場

我最高rank 3都覺得自己係新手
成日miss play

Elf deck打NR攻城deck戰績如何

🙈我睇多d片先，成日都唔夠佢食得多

啱啱睇咗獵魔士第一集
感覺幾好

我上季尾入坑pro rank都唔多識玩啦
隻game又唔跌rank 你勝率高過50%就穩陣上
上季尾全部都troll deck 你玩harmony亂打都贏

越後越易入，因為真係勁果d一早上左pro

幾好
靠move row 打攻城

我次次都輸俾隻不停係墓自動復活果隻吸血鬼

巴打可唔可以解釋吓DUEL個原理
唔係好明

正常松鼠點數大過佢wo
一係留張解比隻consume?

咪好似三國殺咁輪流互打
發出決鬥方打先 對目標造成等同自身戰力既傷害
然後目標打番你 對你造成等同佢戰力既傷害
係咁loop 直到其中一邊死左

假設雙方都冇護甲
咁你應該揀隻戰力係你隻決鬥怪既1.618倍既目標
就可有最大得益 有護甲要另計

我記得營地有篇文講決鬥既數學機制
但我搵唔番

互打
例如：Selkirk 5 點 duel geralt 6點
S 打 G, G去到1點
G 再打S, S去到4點 （5-1）
S再打G, G死 （1-4）

結論就係互相攻擊 到一方死為止

唔係1.618最大得益
係1.618（或以下）就可以保證打死對方
搞錯左

新手想問下聖誕活動揀陣營喺邊㩒㗎 係要要打到某個rank先揀到

應該活動開始後第一次登入已經揀左
佢有個介面比你揀聖誕老人或鬼

咁大件事唔見嘅由佢啦

睇下每日任務果邊有冇聖誕任務

冇就快搵cdpr解決

真係冇

係咪未更新？
一係聯絡cdpr處理

依家新手係咪玩松鼠會易上手d?

係掛松鼠兩副主流都唔洗太用腦

我試吓重裝先 唔該巴打

我見doc話budget deck 唔啱洗
想問依家新手要組嘅話組乜先

直接合主流deck
或者合左D key card先 再慢慢合上去

其實Monster 未算廢，因為Blood Scent 仲係咁勁
而家打到Rank5 都未卡
其實Blood Scent 有兩個好處
一係副deck有超強嘅engine
二係長round嬴硬
不過round 2 就仆硬街，因為Bleeding 要個round 夠長先有用
所以我通常round 1 爆，round 2 pass，round 3 爆
同埋小心有tall removal 嘅deck

話說新卡包有無人覺得中橙卡機率極低
我開咗50包左右一張橙卡都無

有冇d互動性高或者玩counter嘅deck 怪戰大怪流自己玩自己好悶

主流最平應該係harmony (唔放Figgis Merluzzo)
5000左右布就合到
T1 deck都係少悶

NG enslave?

Enslave 都多人玩，話哂都T2

Harmony 俾trap打到措手不及

NR
炸佢老味

吸血長局唔差，但未算贏硬
長局對而家NR劇情，elf同harmony松鼠都應該唔夠打，仲有毒NG俾人毒撚死哂D大怪
所以吸血應該好少round 2 pass, 通常都會bleed對面迫佢用多d key card再R3 打個中/短局

算啦
塵合啦

佢資源算多既 只要你肯肝

今個event易打 送好多key

都係塵

放Milaen?

係 夠粉可以放番figgis😹

想問NR control點打松鼠黨？
揀左聖誕老人 而家被逼玩NR

都係公式
Harmony就r2 bleed，elfs就見人殺人

thz聽日再試
btw Radeyah+決鬥 so good

今季只係玩過幾場control nr 其他都係elf

啲陣營包應唔應該買晒
除左NG張金好似都無咩用

Meta report 改左harmony 做4.75星

Thronebreaker > starter pack > 減價野
> 其他都唔買都得

買左Thronebreaker同starter pack啦

玩緊elf 無乜點輸過上左11
見有幾千布屎忽痕 好無合埋trap
活動陣營揀左松鼠個邊

個人覺得下個應該買ultimate starter pack
陣營包4.99USD先得5個桶同一張糞金(NR除外)
ultimate starter pack 29.99USD換28桶+3張arena入場卷
平均每1USD多D就有個桶
不過你都係自己計下CP值再買好D

等陣 咁講既話陣營包都抵買
都係1USD左右一個桶
不過你唔會買曬掛 又唔係所有陣營都玩

Siege上左4.5

如果唔係等卡用既話
8蚊一個keg咁貴 等減價買粉仲好

我都想買粉砌全閃

都估到 seige 幾強
應該可以夠力打harmony

岩岩跟住砌左副4.5 siege
幾勁不過主要係極好玩

4.5個副係Shupe deck
會唔會炸得無咁金

我覺得勁啲 有scenario 就用siege
冇就用啲大牌同soldier
靈活啲

seige可打爆HARMONY

笑撚咗

我一直都推緊NR
炸佢老味

慘

成日抽唔中張siege，頭兩round好難打

冇siege 就玩完
我放張舞女加埋墓地再出多次神器

我都冇收到稱號 得個board
有冇人同我一樣

睇完the Witcher 已經唔想玩ng😤

炸佢老味 有無deck 睇下

using this

佢果個唔係普通siege
係shupe control版 改少少帶埋siege
勁過平時果啲

一樣

唔係好想為個稱號寫封email懶

乜張game 可以dum張卡落graveyard 嫁咩
唔小心dum左落去...

Triss有咩用

隻新shupe有咩咁勁

Radeyah係北方勁在配prince ansesis
可以解任何14點既大怪 而且本身唔蝕point

係可以 有時唔想出牌又唔想pass就可以discard一張卡

Triss spawn bombardment?

打NG enslave round 3仲有leader skill嗰時有時會有奇效

炸多次

早2日個meta report評Siege得3.5星，我都話明顯低估左
CLS俾佢炸撚到傻
我寧願打Harmony都唔打Siege

點搞呀 抽左二十幾包 都係兩張紫

咩事呀

課金之鬼

課左好小咋

新手BELL
終新BELL
陣營BELL*2

靠活動KEY同每日6勝過活咋

2019 25閃桶 卡背10閃桶
E兩個PACK太貴啦 我新手寧願要傳說都唔要桶

岩岩都開左20個
得一張金

合會快啲
用reward point 換石/碎
未試過開keg 中過好用橙卡

100箱可能有3張既

真心好鳩低d機率

不過肯肝都儲到咁解

巴們日常 係咪六勝就算

打1，2粒鐘
六日打耐d衝rank

6 or 18
兩個都係送2 key

路過表示張CIRI好撚正......
好想比佢強姦

仲有日任
其實2 key算好慷慨
2key=一桶=100 金
隔離hearthstone日任都係得5,60 金一日

終於中撚左橙啦

應該25到30包。左右

咩都未課過, 除左thronebreaker 有咩值得課
而家成副身家合左Elf, 想整多副nilfguard 玩下

Why

入坑啦吉兒

又係你
我裝左隻驚
但未開
想問有無話要刷首抽，定一路玩落去就得

用starter deck玩住先，無首抽刷，目標每日6/18小勝

如果無玩過Witcher 3要d心機上手,但上左手就停唔撚到

好撚多女/仔等你強姦/屌屎忽

有玩哂WITCHER 3
但WITCHER 3都唔係好識玩

屌你講到我變態咁

我witcher 3玩到推主線為左玩gwent

我已經好留手喇wo

壞人 破壞人地家園

thronevreaker同新手包

玩果陣有無咩要注意....

成日覺得D電腦好屈....

Mff 既台柱 都岩玩 昆特牌

快d課金

我MFF新手黎.....
我想問你地重新申新AC
定係用FB果DLOG IN

刨左第一頁巴打辛苦整理果個心得先

我係開左個gog acc

Master有無meta deck?
唔見有

咁不如重新開個ac玩

用invite link 開ac
你升到某個lv 會送卡包 送隨機傳說卡

而你升到某個lv 我都會有卡包咁

我當初課左金先知 有ed福利

營地有篇kikimore queen
TLG meta都有副大大怪獸

太遲了

松鼠定北方多淫娃

隻驚叫我揀monster但我想揀北方點算

同埋想問隻驚有無得del左自己個ac當無玩過重新入
因為想入邀請link但唔想用第二個email

Dominance係咪bug左

開多個啦
D囡 中立最多

北方
松鼠
都有

唔好啦咁樣無得用返我用開個EMAIL....
揀左松鼠了

新出果張consume狗既dominance一定有bug
其他唔知

松鼠多裸女不過全綠色
而家最強係松鼠 又勁又易玩
岩曬新手

我就係睇完第一篇野見松鼠唔錯
裸女正呀唔理佢咩色啦
可以中出就得....

松鼠
Fauve, aglais, eithne, morenn

玩住松鼠先
遲D啱玩先再整下隊淫娃隊...

試過 其他都係

精靈同樹精都係多靚女

試下夠卡先組啦....
想問玩完一開頭教學之後要打三場CLASSIC
對家係咪已經係玩家黎定都係電腦

新手教學時要你打既三條友其實都係電腦
之後打classic就真係打人

嘩屌第一場打人就連嬴兩局好難得
之前我打電腦都打唔掂

所以先叫你用invite link 慢慢玩 儲卡
隻驚 資源 就同mff 一樣

懶就 每日贏6小局 即2key for 1pack
有心機就18局 即4key

因為隻驚
平均 每一副 成型deck 約莫
6到7張橙卡 係入面

但我想用返自己用開個EMAIL....

其實冇乜野既照玩都得
如果你有第二個email就可再開個

1001

佢果副唔係mobilization
係控制NR帶Siege

極北巴，吉兒口味重到你唔信呀